人大左其實已經冇咩心願

頭先睇娛樂版
話張智霖父子滑雪撞親
第一時間以為係張智霖同佢老豆
咁睇內文
係佢同魔童

人生真係好短暫
其實邊得黎咁多道理可言
把口話點話點
連自己都相信埋呢套假惺惺
但其實個心係知道
人內心最清醒
除左飲左少少酒
就係起身個下
個三四秒

尋日行街
咁去左好多度
一個人食左百幾蚊爭鮮
又搭車又搭船散心
呢十幾廿年
最大得着
就係唔再當自己係咩
根本努力同付出
其實真係唔係咩黎
條街咁多冇手腳乞兒
就算以為自己好好
可能已經生緊cancer而自己唔知

一個人本身係點
其實冇相干
人地心目中個個你
其實就係你黎

人生太短暫太無奈
自己啱啱衰老個陣
都會唔抵得d人
明明大自己十幾廿年
仲一條白頭髮都冇
又會好想戒j
但一黎大癮
二黎又驚d荷爾蒙谷住
甩埋頭髮仲仆街
而家唔好係又j唔係又j就算
人真係唔諗得咁多
顧得呢樣唔顧得個樣

Ching 唔好咁灰
雖然我都無支格講

有無IG
得閒睇下d語錄post

我都學緊
唔好太在意人地點睇
自己舒服最重要

我比條唔關心我既女搞到無覺好瞓
日日諗左諗右
其實人地一d都唔care

做好自己做番自己
💪

張智霖個段同下面d內容有咩關係